去咗外國exchange可以做啲乜

求大家唔好屌小弟住
小弟一年前已經報咗exchange
自己U基本上係將小弟掉咗去嗰邊U
所以冇得揀一定要過去

咁就想趁呢個機會同外國嘅朋友仔講下香港嘅情況
不過小弟英文唔好 唔知點同佢哋解釋
所以想大家俾啲意見

我知我揼低大家好衰 但麻煩大家幫手推下諗下

一個好對唔住大家嘅P牌仔上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇英文圖

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

外國巴表示 由六月開始日撚日都搵人r水吹 同佢地講下香港發生咩事
幫手做文宣 做翻譯
搵多幾個志同道合既朋友仔一齊整連儂牆
兄弟爬山 各自努力

英國有攬炒巴活動，之前好似有人去咗聯合國歐洲總部瑞士遞信，NYC都有總部
痴英文文宣喺街、去到機場嘅就洗行李車
同外國人講香港咩事、擺街站

which is 我之前喺外國會做嘅嘢
但去到嗰陣 望住香港嘅事
一定會覺得好無力咩都幫唔到手 又愧疚
但都冇辦法 唯有盡做

同埋儲一堆英文文宣airdrop 比人
痴牆有人睇㗎 airdrop 都有人收
雖然有時外媒會報香港嘢 但之前聽個外國人講因為時差所以佢哋日頭睇到關於HK嘅嘢其實唔多唔詳細 同佢講班狗扭人手啊嗰啲 佢都係第一次聽

得我一個香港人 其他都係NDS

我用android機
不過原來真係好多外國人唔知香港發生咩事

Twitter Twitter Twitter

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

大把
連最簡單香港人講咩語言都唔知

喊出嚟 已經俾人係咁問exchange完咗係咪返China

Tg 搵英文文宣 日日睇下當溫書 溫完講比外國人聽

次次講黎自香港
下一句就話so you are from china

真！我都係

有無幾張英文提供下，我中文就大把

唔知你去邊
係美國 好多人都有留意同支持香港人

試過，之後我即刻糾正返係back to Hong Kong，佢即刻講返係back to Hong Kong

我糾正咗佢幾次 佢都仲係講China
不過有遇到啲好好嘅 一聽到我話係香港人 就即刻問我香港發生咩事

同問

你係邊個國家，遇到D咁既人既？
我係德國某大學做enrollment 都有個瑞士黎既女仔問左我好多香港示威既野，佢話好多瑞士人都係覺得好surprise會有二百萬人黎示威，覺得好壯觀，反而問佢police brutality佢話佢唔太清楚，要我講先知。 多d講Hong Kong is very different from China再解釋原因（有自己PASSPORT有自己貨幣等等等等）

我都想要